東京凌晨點去機場？

想問下各位經常去日本嘅巴/絲，凌晨係五反田有咩交通工具去番成田機場？(除咗的士之外嘅交通工具)

利申: 7點要到機場

5點幾開始 東京jr 出面有架旅遊巴去成田 最早好似5:30

係唔係東京shuttle?

凌晨4:29係五反田站搭山手線頭班車去日暮里搭sky access去到T2先6點3

我唔知叫咩 但一定趕到七點前到

你上我第一張圖個網搵 佢d旅遊巴有哂時間地點

Thz ching
要唔要買定飛先？

有無巴/絲知，如果撘4點56第一班去東京嘅jr，然後轉第一班嘅N'EX得唔得

可以上車入錢架

Nex頭班車7點15分先到T2唔駛諗
乘換案內幾個方法都可以7點前到

1. 4:56山手線 五反田-日暮里，轉6:03頭班Skyliner，6:42到 (2724yen)
2. 4:56山手線到東京站，轉5:40 KBS巴士，6:45到 (1165yen)
3. 5:07地鐵淺草線到押上，轉6:05 Skyaccess特急，6:56分到 (1369yen)

東京站巴士再早都有班次，但記住最早既山手線都要5:13先到

頭班車4:56先到五反田，5:25到日暮里，但特急5:22走，岩岩爭幾分鐘

比我直接入機場訓算數

對面月台頭班車幾點開呀

第一班skyliner幫到你